[西遊記] 孫悟空大鬧天宮點解無變到大猩猩

天庭應該好近月亮

月亮比龜仙人打爆左